砌機LIST 求評~~~

小弟準備砌機, 麻煩大家睇睇~
主要用黎打WOW/D3, 偶然GTA V, 砌完會玩下PUBG.

CPU:
i7-8700 3.2Ghz/4.6Ghz , 6 Cores/12 Threads ~$2290

CPU FAN:
Cooler Master Hyper 212X ~$240 (其他塔型都得)

MB:
Asus PRIME Z370-P ~$1099

DISPLAY:
INNO3D GTX1060 192BIT 6GB DDR5 $2490 (己買, 用緊果張燒左)

RAM:
Kingston 8GB x2 DDR4-3200 CL18 HyperX FURY-Black ~$1660

SSD:
Intel 760P Series 512GB ~$1499

HD:
Seagate ST2000DM006 ~$500

POWER:
Antec NeoECO II 650 ~$500

CASE:
Corsair Crystal Series 460X Compact ATX Mid-Tower Case ~$1000

另外, 機箱風扇用邊隻好? 要夠風唔嘈有紅燈, 12MM, 打算前3後1.

唔該哂~

8700 -> k
neoeco -> gold?

唔超頻買z370做乜鳩
要超頻唔買k被又做乜鳩

結論：樓主=戇鳩

版*

火牛買隻靚啲嘅半模/全模牛啦

死雞hdd

功課都唔做上黎搏屌 ?
00後 ?

wow 係要單核效能

樓主應該係超Ram?
應該係想XMP 上3200MHz
利申: 想買8700搭Z370板超ram

應該超ram姐 玩超頻都唔會買呢塊雞板啦

760p轉pm/sm 961
死雞轉wd/toshiba
牛買靚啲啦 corsair 有隻650w金牛十年保
機箱洗唔洗一千蚊....

ram轉cl15/16

唔超頻既話z370同h370,b370分別大嗎
都唔打算超ram
牛既話用過cooler master 半模牛，用左2，3個月就壞左，後尾都係用返antec傳統牛

thx

唔超ram 唔洗買z370 亦唔洗買3200 mhz ram

唔超RAM 唔RAID
B360就夠
牛就睇心水同保啦
機箱玩風冷同對個樣有要求既
可以睇下 VIEW 37
模唔模組火牛睇自己對走線有冇心機
但火牛長保OEM廠好就夠

可以轉買B360 + 2666 ram

唔該哂各位 ~

460X RGB 多少少錢多兩把扇

有無預老BUG幾多?
SSD 可以考慮轉SAMSUNG/ADATA
HD 轉其他牌
POWER有$盡量轉金牌

睇t記有隻
AeroCool Quartz Red
$489

不過隻case好似中國牌